狗鐵，狗巴，仲有咩公共交通狗具？

我先

狗的